上癮：我已經連續6餐食譚仔/三哥了

由上星期3至5，今個星期一，二我每日下午都食譚仔/三哥
連噚晚我都係譚仔

食極都唔厭

一到lunch time諗都唔諗對腳就會行去3哥

我都係

Sick ball ching

默演，淆肉，炸將米線，三小辣，凍冷死

叫開咩?

屎忽窿係咪已經麻痺了?

湯底有料
上食隱

譚仔 good or 三哥gooder

廢架 食咁少
試過無去成個月啲呀姐都認得我

講下有咩分別

唔好意思…我誤會左連續係指早，午，晚咁食法

我試左半個月連續食

好好味 食上癮的

文化B big ball

炸將以前好腥好難食

2小 生菜 魚腐 雞肉
你呢

冇料到

老老柒柒，真係要試下加入粗d 既米線（烏冬）
唔好同我講浸下浸下發漲

係呀 放假冇得食心囉囉lun

I think so 三哥gooder

rich ar u

三哥好味D
譚仔淡D 但好坐D 上菜快D 姐姐招呼熱情D
不過兩間D黑腳都係咁討厭

如果咁食法破產了

食咩餸 點解之後唔繼續

譚仔逐對逐對派筷子做咩鳩